啲黑人tutor其實識5識字

教數

我淨係知你唔識中文

有5會？

nigger

係 D 發音衰 D 姐

特別係 D 印度人

5你老母